肥叉鴨飯

暫時好似未係連登見過更強嘅肥叉

叉燒最好食既部份，一定唔係肥位，而係豬頸筋既部份

我屌 仲要加薑蓉 識食

有燶位

我偏好半肥偏肥，頸筋位偏硬

酸梅醬呢！

仲差兩隻鹹蛋就完美

太瘦

咁足料，幾錢

已經好好啦 真係太瘦果啲

34連汽水

諗起以前廿幾蚊叉飯